各位巴士私機以後可參考我呢個做法

首先都係算係服務行業 EQ係必需嘅
但相信大家都知香港人係有幾仆街有幾西 屌人係唔需要成本架
遇到呢d情況 人地屌你一兩句 佢有理又好無理又好 吞左佢 鬼叫你窮 打份工

至於由於唔洗成本嘅關係 總有d人係咁屌 由頭屌到落尾 越屌越起勁 呢個時候 我就建議唔好同個客嘈 架巴士開到d 遠離車站嘅位 e.g. 高速公路緩衝位最佳 停低打死火燈 打返總台講我依家情緒好不穩 開唔到車 可唔可以派另一個私機嚟 到時班客就知係呢獲西喇

經過今次大埔單野 公司無可能怪你 都唔敢嘈你 隨時頒個獎你 讚你適當評估自己情緒避免意外 真正係零成本玩野

至於班客喇喎 自己係高速公路等下班車 或者接替司機嚟囉

試過啦
有個廢老係巴士站同司機嘈
司機拒絕開車

嗰次係站頭 太便宜班人

司機呀

早幾日68M有一單

佢應該係曲線

呢個師兄自取滅亡 頂唔順咪玩其他嘢囉 搵其他人條命博真係On9

佢依家咁玩 仲玩到人地甚至告佢誤殺 咁就坐廿幾三十碌

咩線？

如果啲機場線 揸到去長青隧道出入口劈車 仲要係有咁慢得咁慢咁揸

好高招

真係試過係閪隧口 有司機比人屌完
即刻停車 話唔舒服唔渣

唔太知喎 我都記得youtube 係有段咁嘅片

好人小小咪預先警告個西客 等其他客屌返佢轉頭
不過香港人咁怕事
司機就打份工 受你老母廢老氣 比我老西都call上台

學我咁講 隨時可以搞到人手短缺 迫公司加人工留人同請新人

被屌幾次揸少幾轉 FatFat

香港客係世界第一仆街

站車佢地零成本
公路佢地時間成本
分分成間車嘅人都幫返司機手 屌個嘈司機開車嘅人

係 咁樣可以早退

我就係想做到咁嘅效果

條友唔經大腦啫
我發夢聽過個師兄本身叫個客收BB車
個客唔肯
佢揸到公路泊埋一邊 落車食住煙等佢收
幾撚型

其實個司機part time 隨時唔撚做都得 咪搵個19位話腳痛揸唔到咪算

小學雞到

我記得係城巴

好似呢單咁

估佢係想全程亂舞浪尻啲老野，點諗到會反車

唔係小學雞

情緒唔穩定真係唔好亂黎

加人工冇乜可能
改制度仲好

前九記 陽光 員工

咁你覺得點做先大人？ 司機都有情緒 咁做法撚返班西客 個心都暢順好多啦

為左成車人安全,咁做係好應該
以往都試過幾次啦

其實係好撚有用
以前有個司機話唔開心 唔開車
要搵替車去過晒成車客
之後請左一個月假話自己情緒低落

前員工證明呢個方法work

但請成個月就誇張左 公司無嘈佢咩？

唔夠司機,邊個惡d?

之前坐過架巴士
好似司機有個制禁
禁左有廣播話司機正在比人SO擾緊

我同另外幾個編更都話根本冇計
佢有醫生紙 個醫生又真係開左成個月病假俾佢
佢後尾請完假返過工
揸揸下車真係劈匙話唔開心唔做
我同另外一個編更要週圍搵人同車過去

利申
前九記 陽光 編更

港豬閪客一定排世界頭幾位

仲有招讓其他巴士行先同入站
之前遇過
本來都正正常常
行到一半塞車 又唔係塞死既
有乘客同司機講直接落車
緊係唔得啦 雙白線 同埋行下停下咁
之後乘客開始嘈
個司機懶理
由於塞塞地車
個司機仲要讓哂其他由中線插隊去慢線巴士行先
開始又多幾個人嘈
就入站啦
比哂其他巴士打尖入站先
等左好耐終於到我
我就衝去座地鐵算
關門前 有幾個廢老無落車
之後唔知點啦

咁既態度返工就岩啦， 合法地撚九西客， 何苦好似個師兄咁， 依家隨時比人告誤殺， 幾唔抵

上次搭118 條廢中屌埋個司機老母， 個司機拎電話扮揾自己老母， 仲有唔肯開車

直接成架巴士直飛落山就夠哂大人

回最上個位

咩叫小學雞?
有兩個實例

1.比人屌完開快車, 炒埋
2.你個reply

畀人吹佢快啲梗係有咁慢揸咁慢，按章工作落完客數唔知幾多十秒先開車

問過印度 以色列果d賤種未

好心d廢老啦 乜都屌 以為自己大曬
著住套制服就要比你屌老母架咩

試過搭巴士去到公路
有個mk開喇叭播歌播到勁大聲
大聲到上層都聽到
跟住司機叫佢閂咗佢
唔知佢聽唔到定點
無閂到
跟住司機揸架車停埋邊位
開廣播叫佢閂咗佢，
咁大聲好影響佢揸車
型到

我諗正常人俾人屌一兩次 未至想攬炒

不過香港地 巴士佬隨時一日俾人屌幾獲都唔出奇

福利已經少 前排有新聞講休息站劣到咩咁 番工番到咁唔開心 邊個體諒

現職龍運車長 基本上如果有咸魚屌我 我會好安全咁駕駛 比平時行車時間更慢 再屌就高速公路嚮台報警

成唔成日發生？ 你有無試過？
公司對呢個做法又點睇？

十分支持各位司機巴打咁做

基本上我玩得野 條咸魚都好有問題
我不嬲同d客有講有笑
咁耐以黎試過1次 d統籌實係叫你照行 因為唔夠人 車又唔夠 日日收車收到無眼睇 不過我依家工傷中 呵呵呵

渣巴士eq小真係唔好渣 基本上渣得快又屌 渣得慢又屌 塞車又屌 班次唔同又屌 佢地只要唔屌老母我都當佢地唱歌

如果渣巴士eq低 又好介意人地講咩 我唔敢講每個單 但起碼每一轉車都要同人嘈 就無謂啦 打份工姐

慢駛未得囉

公司知道都冇用
現場環境如果受到騷擾
司機認為會影響行車安全係可以停駛

同埋
司機要玩野既話 大把方法啦
龜速行車 熄冷氣 塞車就揀條最耐既隊黎排
行車途中劈匙

大把方法啦

作為一個乘客
我都認同呢種做法

我有朋友巴士司機比人投訴過，話佢渣得慢，又係大埔線
佢話明明個日無碌車，正常速度。

好似係新巴

係私機冇錯

按章工作，行慢線，高速公路行40，再屌就停車報警話有人騷擾司機

其實係班廢中廢老閪港女港嬸啫，好少見後生仔屌司機

樓主個辦法其實係攞嚟玩啲的士狗多
尤其之前有兩單係車到條友遠一遠先停車響台

其實份份工都應該要咁
屌我咪停手唔做囉，睇下邊個損失

係劉德華條pk講咩今時今日咁既服務態度，搞到各行各業都變成服務業，班閪客就有恃無恐

有班奴隸仲會話人工包埋比人屌，on9，過得自己過得人啦，自己番工都唔鍾意比人問候，點解要將自己怨氣發洩落人地身上

岩， 俾個幾蚊學人屌人？食屎啦

正確做法

鬼佬唔弱

行內術語好似叫 劈車

就係劈低部車唔理

你就真係似

嗰個位劈車 附近大把e車呀 1個唔好彩俾佢地上埋a車 仲得了？

唔明點解部份香港人搭程車都可以同司機起衝突 壓力係咪大到咁呀

試過, 不過個次係普通馬路,
司機停左車同條友講你咁嘈唔會開車,
條友聽完咁講係咁屌個司機, 但個司機無出聲,
之後D乘客開始燥, 有個中年男人屌返條友叫佢收皮, 跟住好多乘客圍屌, 條友就冇再出聲,
司機就開返車

條命係人手、仲要去屌鳩人真係得廢老先會咁做、正如去食肆屌鳩完人就要有碟嘢被加料嘅覺悟、有時啲嘢大家互相遷就啦、你廢老就話好得閒啫、人地車長可能食飯屙屎都無時間、如果攪腸沙仲慘、忍住屎急渣車、相信搭車急屎大家都試過啦 唔好以為比果幾蚊大哂先得㗎、

不過有時啲司機好撚仆街
上次有個人問冷氣係咪壞壞地
司機話 嫌熱呀？換車囉 之後走左去
問一句起撚曬鋼咁

邊個同你講要坐廿幾年？

哩招根本做一個月已經有人教
入職之前都有講座教你遇到咸魚之類可以停車打上控制室
我就唔信果個殺人司機唔識哩招
佢係專登選擇飛車嚇柒乘客

但睇佢完全冇悔意

之前有單試過，好似西附近劈車

西隧附近

支持

公司唔會怪你就假

以後有排你受，咩都call上臺

一係你就忍，一係你就搞到最大鑊，冇其他方法嫁啦

好似970X西隧閘前

新巴司機受乘客騷擾，霸氣停駛

LIHKG @ Android
呢單

根上面連登仔既想法 大部份司機都要失業ar

今次個司機比人屌既原因係咩先
有無人知道個原因

誤殺最高刑期係 15年 好少判咁多 除非佢分開坐
但香港好多同期執行

缺人揸車缺到咁，炒完個司機叫管理層去揸，定落地獄請你老母上黎揸？

私你老母機

唔係諗法 係現實會做既野
行車途中劈匙既我做左半年編更已經遇過幾次
個司機真無係係屯公劈車走 載住成車客
司機有咩做唔出

司機劈完車之後點走

佢要走 實有方法走人
包括夾定另一個會經過既司機黎接佢走

無知一問 係隧道入面劈車得唔得

我反而覺得香港今時今日咁嘅環境, 有攬炒嘅心態先係正常 .
樓又買唔到, 住都有問題, 其實根本人生已完

司機唔怕比人炒咩

你驚請唔到司機好過

咁又唔好 其他駕駛者係無辜 司機咁做都會得唔到人支持

依家係長期唔夠人啵

其實唔明d港嬸癈老癈中周圍惹d巴士佬，又怒屌又拍片公審，次次都係被人反屌反公審返轉頭，On9之極，其實有咩唔啱就抄鳩佢no，落車投訴佢lor,

辣慶個司機，損人不利己，自私到極

15加6，應該可以趕人落車？

試過一次個司機屌個客先 跟住成車人睇唔過眼一齊屌番司機轉頭
跟住司機話自己情況不穩打上公司 同公司講完咩事之後 公司可能覺得佢柒得濟 叫佢開車咪玩野

大約搵過吓，有啲case係謀殺改判誤殺，一樣判終身，但坐夠某個年期可以做刑期覆核

留意個行情先啦